[
    {
        "randomId": 142
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Agafundi",
            "option_2": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Uragaramye i Buganza n'inkindi n'inkweto ntuzi ko bwakeye",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "correct_answer": "Akayuzi hejuru y'urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cyamutimbatimba cya ngoma y'abatindi",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ikikakika",
            "option_1": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_2": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_3": "Indiga mu ihene",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Umudwedwe",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Agaheha mu gacuma",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Umusaza n'umwana",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karekare mu ka karema",
            "option_1": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inzoga",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Igitsina cy'amateke",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Yagira amajwi meza arakagira Rudatenguka",
            "option_1": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Ubunyerere",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    }
]